突發！731再現，武漢正對病人正進行大規模活體藥物測試

1月29日，江西青峰藥業有限公司通過江西省慈善總會向湖北、江西捐贈價值1000萬元的抗病毒藥品（“喜炎平”注射劑），其中首批定向用於支援武漢疫區的藥品價值不
低於500萬元。國家衛健委醫政醫管局發布的《關於印發新型冠狀病毒感染的肺炎診療方案（試行第四版）的通知》中，將“喜炎平”注射劑列為推薦中成藥。

注射中藥？
有冇提純過程？
冇咪連啲發黴毒素直入血
殺人真係唔需要用刀

唔直接叫屎賤平既

屌 依隻實死 唔死都難

人體實驗

喜炎平
喜見人民患上肺炎嘅甴近平

寧願病死

醫學界一直都想要既測試
好多藥可以直接試用，二戰德軍

反了

以為講731唔見人

中藥有得注射？

cls 支那

而家知點解要起雷神山鳥

煲一煲就入針筒注射？？

遲早變真喪屍

Pervitin

毒藥黎，好似處理豬瘟咁

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

殺不用刀

2006年10月10日？

萬人不死